{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025881",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "달그림"
    },
    "text": "子供たちが絵を描き、絵の具で遊ぶことができる空間を提供します。 利用時間は2時間で、大人利用料は5,000ウォンまたは1人1ドリンクです。 子供利用料は15,000ウォンで、12ヶ月未満の子供は無料です。 図室の利用は有無にかかわらず利用料は同じです。 36ヶ月未満の幼児4名以上は大館でのみ予約されます。 大館予約時の大関料は78,000ウォンで、子供1～6人まで可能です。 予約時の絵画の利用は1回40分で、選択はできません。 36ヶ月未満の子供は保護者の同伴の下で利用可能であり、絵画遊び後の残り時間は屋内おもちゃと屋外庭のデッキ側のおもちゃを利用することができます。 美術ガウンと靴は備わり、個人用品としてもご用意できます。 子供の利用料は予約金として受け取り、払い戻しと日付の変更は予約日から24時間前まで可能です。 単独で利用したい場合は大館予約をお願いします。 当日ご予約の際、当日のキャンセル及び変更はできませんので、ご予約の際、お子様の体調をご確認の上ご予約ください。 営業時間は週末11:00～19:00で、毎週月曜日は休業です。 平日は11:00～19:00で、毎週月曜日は休業です。 様々なメニューを提供し、価格はアメリカーノ4,500ウォン、カフェラテ4,700ウォン、バニララテ5,200ウォン、桃シャーベット6,000ウォン、マンゴーファッションフルーツ6,000ウォン、イチゴスムージー6,000ウォン、レモンエイド6、0 スティー4,500ウォン、ゴルゴンゾラピザ15,000ウォン、アンチョビおにぎり5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスペースの利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "利用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "大人の利用料はいくらですか？",
            "answer": "大人の利用料は5,000ウォンまたは1人1ドリンクです。"
        },
        {
            "question": "子供の利用料はいくらですか？",
            "answer": "子供の利用料は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月未満の子供は無料ですか？",
            "answer": "はい、12ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "大館での利用料はいくらですか？",
            "answer": "大館での利用料は78,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約時の絵画の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "予約時の絵画の利用時間は1回40分です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供はどのような利用ができますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の子供は保護者の同伴の下で利用可能であり、絵画遊び後の残り時間は屋内おもちゃと屋外庭のデッキ側のおもちゃを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "利用料は予約金として受け取りますか？",
            "answer": "はい、子供の利用料は予約金として受け取ります。"
        },
        {
            "question": "子供の利用料を払い戻しできますか？",
            "answer": "払い戻しと日付の変更は予約日から24時間前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "大館予約をしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "大館予約を希望する場合は、大館予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルや変更はできますか？",
            "answer": "当日のキャンセル及び変更はできませんので、ご予約の際にはお子様の体調をご確認の上でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は11:00から19:00まで、平日は11:00から19:00まで営業しています。毎週月曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、桃シャーベット、マンゴーファッションフルーツ、イチゴスムージー、レモンエイド、スティー、ゴルゴンゾラピザ、アンチョビおにぎりがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 506
    }
}